點解行行既人都話行頭好窄，唔好入行，垃圾工

數數下係咪無工好做

做果行厭果行

當局者迷，大家都只會放大自己果行的缺點，忽略其優點。